開心速遞(367) 踢走龍璟風III

為左睇少D cctvb廣告,建議各位巴打上網睇

有咩網直播

最好一星期七集都係風少

仲有人睇緊
冇追一排
聽到個風少把不男不女嘅聲就炆
劇情又無9聊

乜撚睇囉屌你
大把人因為風少先睇返

必需out人物，排名不分先後
Helen
龍作蜜
特別係個helen幾廿歲人拍左咁耐都仲係咁屎戲
龍佢蜜d表情係無表情，好木獨仲要個角色唔知有咩用
致於風少點解佢把聲同表情真係可以咁gay。 不過演黑人憎角色黎講佢真係好黑人憎，咁都叫「成功」。其實篇劇想俾佢上位洗白可以抄下d泰國愛情喜劇寫個角色佢演，我估大家都估到我講咩類型角色，呢類角色應該寫到個好角色可以俾佢演活。再唔係學歐美戲，做女主角個gbf,會為女主角出謀獻策，好似幫3E 同TT一齊

致於要致敬，一定要致敬 美少年之戀，就話電影學會要拍畢業作。安凌主演，廢老根客串富家公子角色，壯，佐治，子孝客串寫真呀sir，又跳艷舞仲要著到有咁小布得咁小布拍寫真，反正洗車個集都跳過，而且除左子孝個個上半身都失守。

我覺得諗得過
風少拍埋Rebecca度做接龍八婆二人組
專門係度嫌三嫌四興風作浪
風少仲可以不停提供橋畀Rebecca搞鐵面陳
總之點比佢係尋寶圖做救星好

點解今集可以咁悶

風少gbf同洗白，同早期差唔多，應該唔work

我好似有些微印象佐治曾搞過/入過咩學會？

Terry的專業精神感動到某位監製，決定俾他一個處境劇重要角色，但出街後Terry演技被網民鬧爆，傳聞他是二世祖靠關係才得到演出機會，敢威知道後大怒，要求Terry離開劇組......

不如拎一集講安凌比人誤會係1 pair 講佢地因為咁嬲左大家

睇呢度巴絲編嘅劇情仲吸引過套劇是否悲哀

不嬲都係一對

編劇可摸以tribute 機場特警
想睇風少cos張景山

咁佢本身個人真係好適合做 西片d gay boyfriend 個類角色，初初識意為係有J 八婆，麻麻煩煩，識落原來好真心又有義氣，有事起上黎第一個出黎幫你，真係一個好姐妹黎，咁樣洗白佢好過忽然180度大轉變。
同埋你地唔覺得反正佢要抄，點解唔抄美少年之戀，滿足大家對安凌幻想，好過之前啤啤又抄韓國套明明會說話 呢排又上流寄生族同超人氣動物園

pin this

道德交叉點
蕭國華編劇

永遠的累事

成班都咁假

伸腳助人協會

禮義廉兄

上次俾Terry鑽穿牆個阿伯

道德

民賤聯

左下角個女

後門為你打開

金城安搞咩

今日大小姐冇搽唇膏？

今晚後門為你而打開

竹戰

全部一樣髮型嗰吓好笑

魚蝦蟹......金錢胡魯雞

仲以為叫雞

聚賭酒家

好撚虛偽呀譚道德

老千局

飲酒幾好

最無道德就係你

校長成日都做衰野

又崩

點解Bonnie仲唔化，照理佢對安仔的判斷應該好似Icy對KC咁

有cam 架麻

女人

無CCTV?

安仔要坐監 監獄風雲

大陸法
自己搵證據證明冇做

要自己搵証據
唔係驚犬搵

下流

衰到唔幫佢

良心與:.:

自己搵證據

銀包無指紋? 一驗就知 有冇掂過啦

有指紋架嘛...

偽君子

譚道德深藍黎

現實如果冇cctv 依d case係咪死撚緊？
真兇做證人
個事主又捉到正

戴手套犯事就可以唔留低指紋 法庭唔會理 重點係係佢袋搵到

百年樹仁

Bonnie冇d推理作家的氣場

譚道德雖然係校長身份上可信，但佢係安仔外父，講出來都被質疑有包庇之嫌

驚犬會叫你自己出錢化驗

相信bonnie 就算安坐監都唔會唔要佢

譚道德真係好撚嘔心

落油獲炸都冇咁脆

證人都俾黑警殺人滅口啦

得人證 話係安仔袋到 又無cam影到 安仔偷野

純粹俾安仔發揮演技

十大男仆街榜
佢同大龍生爭第一

呢句爆笑咗

落油鑊炸都無咁脆

出完證
然後冇左個獎

呢個社會就係畀呢啲左膠死賤種害死

當場人「裝」並獲
有人證
正常都死

其實安仔真係好好戲，拍埋tvb啲膠劇好撚嘥

心聲

容儀真係好正眼鏡娘

個夫子好大力

現實個獎咁細個

安慰獎

咁既仆街都有依d獎
愛回家重拍到好感人咁

係隔離？

個夫子

佢做戲一向好誇

夫子又係

咁重口味

全部人都係同一類人

道德界個個都偽君子

笑撚死學術界班老屎忽

然後道德重整會投訴tbb

後生應該幾q

符合現實

又臭雞短人

又ff預告？

呢條友真係集虛偽 貪慕虛榮 自大於一身

依家都好正喎

拎獎盃條女幾正

如果得cam影到但搵唔到失物又點計？

風少d戲好d喎
上年風少未返tvb比安仔拎左男配真係唔抵

個個阿姑...

認真答
1 Check指紋就會check到有頭先真小偷個指紋而check唔到金城安指紋

邊撚到好啊

同日本痴漢一樣
好撚易比人屈死

假設個真兇有用手套呢？
銀包上得事主指紋

第一次見你咁多正皮
我都畀咗正皮

如果以頭先個Case為例
個真兇冇走到 照道理可以查到有手套係佢身

假如真兇走左
係金城安身上搵唔到手套
就會解釋唔到點解冇指紋
無罪推定下應該都打得甩

真係越用心越多負皮架

其實如果安排譚道德即場講
唔係隔一晚講就會合理好多

風少劇情好悶吓
我諗佢做返鬼會好啲
不如重回陰間啦⋯⋯

好想比劫匪安劫色呀

其實盲搶果集已經試過為安仔即場坦白

依集真係道德線最hea最差，真係覺得為左拍安仔打劫果場而求其寫的引子

譚道德依種人為名譽而崩，為自己珍惜的物品而崩，為作詩寫字而崩，曾經年少輕狂，都可以理解
Cls變希魔，當街跳舞，有趣

但係攞獎在即無啦啦唔好浪費d酒飲埋佢，誤入賭局擺低三千蚊就走得都唔肯，廢老根咩，完全唔合理，又冇咩cls野（安仔果場除外）

話說竹林三賢，未成日校園三缺一

各人口味唔同
我覺得呢集好睇過米粉同廁紙果兩集多多聲

背後帶出咗冇一個所謂嘅道德撚係真係有道德 佢哋嘅老師都係偽道德撚

對比近期集數最尾起碼唔係誤會end
係一啖笑嘅反cup

米粉果集好正架，一個道德撚幾經掙扎，被社會逼到癲左之後，大家先覺悟佢嘅原則係正確
依個主題俾大作家寫，分分鐘成經典

人性往往令我地墮入囚徒困境之類的情況而雙輸，道德去蕪存菁，本意可能係引導人類破解這些困局，但教導道德的人亦本末倒置，行禮如儀，希望編劇寫得立體d，唔好下下俾人鬧偽君子就算

愛的急降
何世傑編劇

死八婆

88000

雞

個sale係咪之前好barbar撚雀個仔女？

收銀個女仔靚到

呢d兄弟

孝

頭先George係canteen個嬲樣，諗返起《打天下》小玥個嬲樣

包包
公事包呀屌

幾時散

快啲散啦

咁似之前冬OT個carman

ig: carcarmenngai

散未呀

鄺短就係g係公廁

呀孝真係好垃圾

就係佢

終於收皮啦

介紹返

抵死

抵啦

其實李力祥著我舊鞋，可能係一生最大成就

屌，呢條線完未

George好撚慘

一鑊熟

屌Anita

On9孝

呢條線快啲完，好煩

牙孝

點解有錢佬 送貴錶 都唔去扑野 仲玩畫畫

條女真係臭雞黎

一齊死

anita

Anita jm9

所以洪天明先係大贏家

永遠嘅悲劇人物

阿孝唔配有佐治呢個朋友

選擇都講得出

臭雞venus

我...只不過想俾多個選擇自己

呢兩姊妹

扮高貴

Venus真人究竟幾高

好心George 咪理on9孝啦

1.42

臭雞始終係臭雞

肯完呢條線未

Anita跣左佐治一鑊

快少少分手

屌佢都費事

兩姊妹都痴撚線
一個就一腳踏兩船
一個就見Anita被佐治搞到被仔飛就爆大鑊離間佢兩兄弟感情
兩個都cheap撚到

G

慘

真係臭閪嚟

香港好多呢啲臭雞 祝呢啲人生性病不得好死

咁都計George錯？

垃圾孝

佐治好人得濟

佐治好男人
為兄弟一心一意

孝仔

幾時可以有3E呵翻

佐治好慘

佐治去凌凌度瞓埋算

臭g

孝係咪on9

扑左唔拍出來姐

佐治

我好唔鍾意呢兩姐妹

要選擇就唔好同人一齊啦

仲有佢地呀婆都係痴撚線

同「Tiffany劉」比，好似燈柱掛老鼠箱

George

呀孝呢d人真係唔值得同佢做兄弟

兩個都入型入格好似本人真係咁咁

雖然Venus 真係好痴線
但又真係好寫實

次次都嬲 又唔知自己條女係公廁

venus臭雞
阿孝廢柴正垃圾
anita仆街食2家茶禮
佐治太好人，啫係on9

係george高定短人真係好矮？

著埋高踭鞋都矮佢成個頭

個妹都搭上有錢仔啦，Anita做咩唔食住上食George，無啦啦玩離間

根本就知 唔想認咋嘛

明明未一齊個時講到佢好好

好人都要比人鬧

閪女人排行榜
1.短人
2.Jenny
3.葉碧嘉（原第6）
4.妹豬
5.群姐
6.安妮坦
7.二龍太
8.呀水（原11）
9.三龍太
10.譚何容儀
11.3妹
12.大妹
13.美麗
14.May（New）
15.大小姐（原13）
16.ma姐
17.楊洋
18.David
19.Bonnie
20.Icy
21.垃圾清

點解可以咁廢現實係咪真係有咁既on9

頭先有個shot着咗高踭鞋都矮阿孝成個頭

又虐鳩佐治

短人唔短點叫短人

如果比池富知道就一掌打碎佢個天靈蓋

佐治呀

所以話，人地感情唔好理，即使你知兄弟條女係公廁
10個有9個都好似考孝咁，同佢講都唔撚聽

Why not both?

sor妹豬係邊個

好似啲毒L俾錢買J圖咁

食屎陳C9

真，如果講左對方好返隨時冇朋友做

食屎陳師奶

呀水唔止第8

本來我ok Anita
平時佢係尋寶圖和接龍都未算好仆街
不過頭先睇佢見Venus衰左就拉埋佐治陪葬就不了
賤到

唔怪得飛起冬ot

原來想發明星夢

阿孝真係好撚傻

清都閪

阿孝

大大個人版，謝東閔

On9仔來講
安on9 d
定
呀孝on9 d?

屌垃圾嬲撚左

on9孝

仲要公平競爭
綠帽戴得快仲要唔除

阿孝有冇咁犯賤呀

阿孝真係好廢

幫埋Anita按摩

安仔唔on9呀

池子孝真係痴撚線
咁樣唔會令人同情只會令人更加憎佢囉

玩4p啦 阿婆仲正

安仔係感情呢方便都唔算太on9

考：頂綠帽又幾撚舒服喎

排最後個d唔叫閪啦

我覺得男人無咁重色輕友喎！

孝個角色已經做爛咗

計整體

快啲收左呢條線皮啦

池子孝你乜鳩思維黎？！
你條女同第二個調情 你話俾多個選擇女友？！
仲要同第三者公平競爭？！
編劇你係咪個腦忽撚左 呢啲歪理都寫得出？！

顏徵在像

痴撚線

Venus都好d，最多貪錢
我唔明Anita點解貪錢得黎仲要損人不利己

阿孝都痴咗線

支持佢哋一齊 男嘅賤 女嘅閪 天生一對

屌 條女把聲

走火入魔
再係咁連帶佐治都會被佢拖累
希望佐治唔好被佢影響喇

咁都可以原諒
帶一世綠帽啦

阿孝個角色爛曬

on9到震

呀孝癲撚完未

剩係打一拳

淨係識對個男人發脾氣，對住Venus死狗咁

還掂都係打 點解唔爆佢春袋

阿孝做返MK型好多

根本呢啲人一個願打一個願捱
兩個攬住一齊死唔好害人

咪係 教壞人

阿孝真係好on9

以為係「同我上床就考慮下」

係打就打撚死佢啦

佢冇錢 Venus 仲要佢咩

點解要寫到阿孝咁撚弱智

孝仔癲到

佐治鬧唔醒架啦屌

短人主動搵有錢人
呀孝搵短人都唔聽
呀孝仲繼續鍾意佢
屌佢老母死垃圾

鷲哥召喚

頂綠帽由頭笠到落腳板底綠帽奴孝

仲被人炒咗

呀孝比條臭雞帽左 重要搞到冇左份8萬蚊工

整體計 安同孝邊個on9 d?

以為venus主動送上門

下個post個topic應該寫「愚孝臭雞線完未」

仲要播8pm 教壞細佬

條仔知哈比人有仔就唔食
都算係咁

on9

啲喊戲幾好

我好鍾意睇大學線

咁白痴既角色打完人又喊

孝v可否不要老

抵喇 咁撚on 9

死撚左佢啦
係咪男人嚟

孝國

你老味 佢地兩個一齊算啦

點忍到唔打柒個有錢仔呀

睡衣都攝衫

如果呀孝追返短人

大家會唔會寄血書比垃圾編劇？

謝東閔同朱智賢

事實證明 有錢嘅毒L 幾乖仔人工幾高都好
都會俾臭G玩

三姨又溝唔到
仲要戴帽
點解要咁虐佢

了斷啦

做得好好

個有錢仔幾好戲

毒撚係咁

George先係最愛阿孝

鏹水

殺鳩臭雞

點解啲劇情可以愈做愈鳩

清潔贖罪

Venus同風少翻兜簡直係開心速遞一大敗筆

睇到好投入

hehe好gay

Venus害人不淺

仲唔攞返啲包包

咁矮都買到套裝 童裝黎？

鄺短真返工裝

阮政峰好好戲, 演得好好

之前都有話過呢啲拜金綠帽劇情教壞觀眾，點知俾人鬧睇劇做乜咁認真依家啲劇情咪痴撚晒線囉

嘩 屌 依個呀孝咩事

今集佢地d便服幾好眯

廢青安

分手

終於散

條友真係有病

終於分手

好想綁起Venus屌足條臭g三日三夜

分手啦

分手仲送野飲

一定散唔到

重要送 完全教壞人

唔好分手得唔得

埋尾

快撚啲分呀唔好又分唔撚到

臭雞

值得更好

好嘔心呀快啲完

垃圾男人

終於肯分

XXS都唔得

做兵

終於玩完 太好了

仲要話唔怪Venus
真係癲撚到

咁都唔關短人事？

very on9

好嘔心啊

《乞辭兵部尚書札》

池子孝死咗佢算啦 垃圾角色

今集係咪笑鳩謝東閔

屌柒佢啦on9 係咪男人嚟

和平分手

真係好撚on9，其實個編劇有冇讀過大學

垃圾男人收皮啦

屌又翻兜 好煩

cls
快啲分啦

Yessssssss!!!!!!!

垃圾

呢啲女唔係仲要下話

阿孝正一on9仔
唔配有佐治呢d朋友 屌

屌 快d分手啦

venus 矮到 被堆人牆擋住完全睇唔到佢

推動求偶市場商業化 邊個出價高就跟邊個

咁樣洗白？

佐治入面仲著住睡衣
Btw完未呀屌

屌 臭雞

屌你老母 又重新開始

咪撚翻兜啊屌你老母

我明佢感受

屌 收皮啦

行撚開啦重新開始

癡撚線
咁都得

唔撚好翻兜呀屌

要求用最冷的一天做片尾曲

屌 唔好聽venus講呀

唔好應承呀屌你

咁樣哭一次就洗白Venus?
咪撚玩喇

分就100分呢集

寄得

屌唔係咁都可以無事重新開始

嘩屌你老母 編劇你做兵做上腦/死港女基因上腦
咪教壞下一袋啦

屌拿星

矛你老母

死撚左佢啦池子孝

短人必死

仆街啦死八婆臭雞

分手啦屌

CLS

個閪畀人屌到臭咗啦仲復合

阿孝個人壞左

唔好啊！

我...只不過想俾自己多個選擇

我地可唔可以重新開始過呀

唔想睇佢2個呀 8婆

佐治好兄弟

唔撚睇 屌

唔好啦

唔好翻兜啦 仆街
快d散啦

咪撚信佢

不知所謂

垃圾劇情
大巴大巴都車落去

阿孝係咪on9

有冇人組團投訴編劇錯誤價值觀

屌你老母

去旅行中出完再飛左佢

george

onl9 個閪已經係其他人嘅形狀，仲想求人原諒

唔好心軟呀

佐治失戀了

分唔到

睇到好嬲囉

Cls

可唔可以完撚左呢條線啊

George 好正

屌你老母on9仔

佐治講晒我心聲

癡撚線

on99

分手 即刻 重新開始過

都唔知俾人屌過幾多次

好撚弱智

阿George係咪鍾意阿孝

屌你老母垃圾編劇

仲可以坐同一檯食飯

垃圾編劇

佐治好激動
孝國先係真愛

仲重乜鳩啊屌
編劇咁撚on9編劇係咪食開屎

Venus啲拜金只係因為受婆婆同家姐影響
心底根本一直都好鍾意阿孝

咩料呀

屌

編劇真係垃圾

佐治係最清醒果個

果然女人嘅眼淚攻勢好勁，女人嘅眼淚係最大武器

屌 唔係真係又復合呀

屌你老母垃圾劇情死都唔分手

呢集好垃圾

翻白眼

唔識寫唔好撚寫啦

佐治mola mola

個尾咁樣兜

個白眼

編劇我屌你老母臭閪

S級臭閪

臨完之前一定又見到佢溝第條仔

咪又係阿孝請

好撚on9呀
你老母編劇有病睇醫生啦

班編劇係咪一個禮拜度七日橋度到傻撚左呀

痴撚線 歌頌臭雞屌你老母

寧願睇風少

George you deserve better

仆街

一野推開佢咪100分完

臭雞都咁多藉口

之後又咪要阿孝係咁送包包同收兵

垃圾，咁都原諒

bonnie

屌你老鼠 第一次留言 個編劇係咪onlun9架

分手又復合
今集寫黎做乜

呢pair都唔知做乜鳩 話一齊就一齊 可以分手都夾硬復合

雞撚到

屌 短人阿孝同Antia三條友3P死埋一堆堆啦 唔好出黎害人地George

隻矮野啲戲屎到 眼淚咇極都咇唔到 佢條仔就好戲好多

其實阿George應該係佢地最正常個個

咁都重心軟 十足謝東閔話自己都有責任咁

唔復合先係好結局囉好冇

算數啦臭雞

嘩屌，我寧願睇龍璟風都唔撚再想睇av姐妹同馮素波線

同意
呢條線睇到想嘔

我第一次咁覺得

正式宣佈此po暴動

擺明 你有見過佐治溝女咩

阿孝做綠奴算啦屌

又原地踏步

大學生啦 唔識自己諗野呀？

編劇正On9 屌

下集Venus又偷食
無限loop

屌你老母垃圾劇情又復合

佐治好心唔好再理佢兩個啦，有冇巴打覺得咁搞搞到佐治個角色好八婆

寸謝東閔

好撚想屌anita

今集好垃圾做男人做到咁

兩個短人生仔個b會有幾高？

有wind less 未

編劇老母今日好撚忙

垃圾劇情，搞到我完全唔想再睇

聽日
我屌

短人眼淚都標唔到粒

下集旅行中出完再飛就原諒個編劇

池子孝食屎啦正垃圾

人人兄
排緊拖智障度倍增

鐵面陳898

藍浩信

一齊問候編劇老母

套嘢寫到Judy變雞，形象變差晒

無左選擇就返轉頭

呢到好多仇女撚

又係另一條臭閪葉碧嘉

驅風咩

之前咪同孝爭三姨囉

下集終於鋪鐵re收樣？

屌 聽日條仔又真係幾似王浩信

咁都唔分

屌分手喇

呢兩集啲訊息好邪惡
安仔要自己搵證據證明自己無罪
佐治為女人打人要等對方撤控

signal wong？

串緊朱智賢？

咪就係 同跪喺地下畀條女摑有咩分別

我老媽竟然好想睇下今集叫咩名，前所未見

今集真係好垃圾, 搞咁耐居然原地踏步

傳播埋曬d錯既價值觀

下集又另一個閪女人

收皮啦臭雞

樓上不推文啦

你係咪on9?

本來已經係臭雞格

起碼正常過AV

寄果陣叫埋我 仆佢個街

唔係仇女囉 對事不對人囉on9咩
俾綠帽人帶仲啱咩

Ok

咁撚臭雞都仇女
係咪偷食都要講聲多謝啊

抵屌啦

爆一爆眼淚就復合
果斷d分咗佢啦

朱0

cls 最撚憎睇呢條線 仲以為終於要完

愛的急降

一腳踏兩船 拜金 唔屌得？你冇嘢下話

睇完開心速遞拜金臭閪之後
又要睇降魔的果對撚屌有錢就搞尻人，亂咁殺靈體既姊弟

陳小娟啲價值觀都係錯撚晒

venus同風少一齊啦 阿孝個可以取消左去

池子孝死左佢啦 on9仔

又唔見仇Bonnie 3E 水水
臭G就預咗俾人屌啦

結尾垃圾到

唔該之後唔好又寫返條女貪錢⋯無限loop

阿孝：其實我戴綠帽，自己都有責任係我冇時間陪佢

屌
好懷念以前啲cls劇情

閪女人排行榜
1.短人
2.Jenny
3.葉碧嘉（原第6）
4.妹豬
5.群姐
6.安妮坦
7.二龍太
8.呀水（原11）
9.三龍太
10.譚何容儀
11.3妹
12.大妹
13.美麗
14.May（New）
15.大小姐（原13）
16.ma姐
17.楊洋
18.David
19.Bonnie
20.Icy
21.垃圾清

依個表已經好準

謝東閔

好心阿孝就死心啦，醒啦，你戴咗成頂綠帽呀

應該有排屌
之前訪問好似講過會洗白anita

仇咩女
今集唔止屌Venus同Anita，屌埋阿孝
咁on9嘅男人唔值得可憐

孝v經過今次之後希望可以打風都打唔甩

愈寫愈垃圾

佢叫阿爸走開唔好阻住佢睇片尾個title

鍾面陳根本都唔鍾意re

阿考一世綠帽長帶算啦

唔想睇短人

平時得5頁留意 今日有十幾頁 3倍有多
班編劇見到咁多人討論肯定係咁寫孝V
孝國mola mola

兩個一齊之後飛去唔知邊到環遊世界啦，唔好返黎完美

今集都好撚cls
扯火到cls

咁就唔應該plan結婚啦

俾譚道德教錯哂係咁
為老母而亂咁結婚
唔鍾意又扮鍾意嘥人時間
快啲散咗佢放走Rebecca好過
佢個格係八婆但對自己男友唔差

係
2個一齊畀風吹走唔好再返黎

食屎啦臭雞

佢地四個入面只有佐治值得可憐
其他三個都係垃圾

佐治女既淨係鐘意心如同算係有追過Bonnie

我 屌佢老味

幾時整埋on9仔排行榜
阿孝坐硬第一

我係女人
都覺得Venus唔值得原諒

佢係鍾意ma姐

推

食屎啦 洗唔白架啦 每隻雞都話自己係被逼架啦 大聲D承認自己係雞好難咩 做得出唔怕認啦

個問題咪就係中意第個仲plan結婚囉

編劇放過佐治

愛回家教大學咩叫香港愛情觀

男既比人帽係因為自己太廢太窮 抵死

Anita應該高過妹豬啦

Venus 個角色係衰格, 但孝個角色係 on99,
早期同 3E, 之前同 george 都 正常 ok
依家都唔知咩嘢性格
演員本身無嘢, 係個角色太 on9

第2係邊個

今集完美演繹你叫唔醒裝睡的人

博負皮都唔使咁

風一定包尾

On9仔太少人 得孝安佐治

標題應該係踢走短人同阿孝

漏左佢地阿婆，幾十歲都唔化大教壞細

又係賤男人
Ma姐同Rebecca一齊出事衝去救Ma姐先
好心一係同Rebecca分手，一係一心一意對Rebacca

阮政鋒ok 但池子孝可去出殯

agger

佐治今集最大得益者 觀眾緣再提升

會調整下

鋪咗好耐啦 孝喺佢心目中一直有特別位置

真，雖然我唔中意rebecca既性格
但係鐵面陳咁樣都好仆街

垃圾男角色 (不分先後)
孝
威仔
小娟
輝

佐治好L慘呀 俾條好女佢得唔得 再唔係俾條好仔佢我都buy 唔要孝短雞鴨聯盟就得

舖得on9
一係就講分手 venus做返好自己先一齊啦
同一集彈出彈入預左觀眾反感

不分先後有咩好講
基本上愛回家既男都係垃圾來
根叔 譚撚樣

係喎(笑)

同阿孝一齊先搵返真正嘅自己

垃圾清 是最好的
周梓盈 是最好的

算9數啦你 仇雞唔等於仇女 留意返 你咁鐘意短雞你係味同佢一模一9樣呀

細力

閪女人排行榜 5月
1.短人
2.Jenny
3.葉碧嘉
4.安妮坦（原第6）
5.妹豬
6.群姐
7.二龍太
8.呀水（原11）
9.三龍太
10.譚何容儀
11.3妹
12.大妹
13.美麗
14.大小姐
15.ma姐
16.楊洋
17.May（原14）
18.David
19.Bonnie
20.Icy
21.垃圾清

屌tvb做乜9 出黎嘔心人

姐係雞

佢係味想人地屌孝雞屌足十幾頁 係可以繼續
唔該佢兩個社會性消失啦好嘛

今集真係睇到屌出聲
本身早幾集鋪AV係貪錢家族我都覺得無乜野仲幾好笑
今集搞到咁撚大獲都可以一集將所有野還原

次次播臭雞呀孝都俾人屌 今集以為終於完又死唔斷氣

JENNY同安妮坦調轉
JENNY雖然閪，但好多時最後都自己食番晒

會員JermaineCole做咩喺度幫隻雞講說話啊

Venus徹底害死咗阿孝呢個角色
希望編劇唔好安排Anita畀George
呢四個人入面至少保住George一個

我都係，例如安仔壁咚00

Jenny 真係出過軌
一開始都係為錢嫁max
次次見到佢都係玩緊心計/害人

其實Jenny應該係第一
不過佢自己有少少錢
未至於好似短人下下問人拎錢

孝雞呢個cp名唔錯
Btw 孝國先係真愛

寄了

可以開始寫啦

可能佢係臭雞

不如直接鋪翻孝國線啦on9
係咪因為臭雞有廣告sponsor所以一路死唔斷氣啊
一係就放過佐治啦
玩弄觀眾+孝國fans感情我屌你老母

以為劇組力捧風少
原來力捧果個係Venus
為左Venus呢個角色編劇可以將成個池子孝寫到變冇腦
池子孝就由一個幾受歡迎嘅角色變到而家同Venus一樣地底泥
鐵面陳又係一樣
拖鐵ReMa拖到鐵面陳變賤男一個，以前嘅人氣冇曬仲放大曬佢演技唔掂果面，仲要拖累埋Rebecca

呢集搞到咁大鑊
話有錢仔為面子唔吿佢都當佢講得過去
但因為佢和大陳合作所以威仔請翻池子孝真係癲
冇左份工咪當係佢呢集嘅教訓囉
池子孝因為咁所以冇錢正好就係之後劇情可以延伸落去
不過屌講咩都冇用而家
池子孝居然可以因為Venus係咁而哭兩分鐘就一齊翻
唔該孝V同風少快啲一齊消失

但如果顧及廣告，應該一早洗白啦

唔拖邊度可以拖到咁多集
之後臭雞仲邊有題材寫

點解咁憎風少 雖然真係又串又on9

出2.0, 3.0, 4.0唔得？淨係識寫臭雞？

依家開始咪寫Venus 2.0
走Bonnie後路囉

係咪膠層點名空降
編劇唔妥先寫成咁
但點解要揾埋阿孝同佢陪葬

屌 同意呀 孝國線當時幾好呀 又好笑又有愛 而家做乜9呀 編劇係要玩雞配狗cp就唔好再消費孝國 俾George同第二個一齊啦（唔要雞姐，thx）

因為阿孝有人氣有腐女線夠傻仔 之前同3E一齊已經夠傻

上次有集 口講「包包」字幕出「手袋」
今集口講「袋」字幕出「包包」
咁即係無論對白定字幕都可以出「手袋」
唔好瀨咩口語書面語
根本專登用埋啲核突支那語

咁多頁討論既上一次好似已經係美麗同安仔
孝雞又柒出新高度 cls

孝V分手
孝國分手
孝無左份工
3樣是但keep一樣留返之後寫好過啦
而家咁樣秒速還原完全撚鳩觀眾
睇怕之後又會有個乜乜公子出黎無限loop

搞池美麗肯定散。

Bonnie冇一點羡慕表情

近來龔水黨犀利d

話時話傷心絲好耐冇上水

係喎

有冇講過咩事

大家鬧都唔係針對Venus係女人來鬧
係因為佢一腳踏兩船 騎驢搵馬 當阿孝係atm大將軍
呢個行為任何人做都會畀人屌
關仇女咩事

我阿媽冇追開睇咗今集都話阿孝冇鬼用
仲話George係忠嘅
根本正常人觀念都接受唔到孝V復合

係咪特別on9特別傻仔嘅位置

愛情是盲目

本身寫AnG都幾期待
但而家唔想唯一嘅正常人George都畀呢家人折磨
放過佢啦
寫返3G啊編劇！！！！

又見人人情史

今集唯一未復合嘅係AG

估到阿孝會因為佐治幫佢戴綠帽而反面
但點都估唔到孝V咁都可以唔分手
我真係睇唔出想捧Venus 害鳩佢就真
就算風少係乞人憎二世祖格 但都會寫到風少有啲智慧拆局 觀眾buy唔buy係另一回事
但Venus除咗靚(但都cover唔到佢矮) 真係毫無優點可言 每次出場都係增加觀眾對佢嘅仇恨值
就算想洗白Venus 佢屋企都仲有兩件拜金港女
唔使估都知之後劇情係Venus夾係男朋友同屋企人之間 經過一輪內心爭扎懸崖勒馬
劇情始終離唔開錢錢錢字
大學生寫啲青春故事唔好 係要咁俗咩都講錢 愛情線又係錢 兄弟線又係錢

如果真心想洗白Venus
不如寫女神倒追兵仔仲有睇頭
洗唔洗白到Venus要睇演員演技
但至少觀眾睇到Venus受折磨可以發洩恥笑
Jenny就係人版 就算做得衰野多 但每次都自食其果衰收尾先有喜感 觀眾憎唔落
而唔係好似今集咁睇到一肚氣 用一堆歪理去包裝偷食貪錢 流兩滴眼水就無數
池子孝仲要成隻死狗咁 分手都冇啲尊嚴
就算池子孝唔係咩霸氣角色 但大是大非上再懦弱再好仔都應該要企硬
就算唔屌柒Venus 至少都要明確同Venus斬纜 而唔係好似謝東閔冇晒做人尊嚴護花就叫好男人
今集分手和好呢一筆真係寫得好差
拖累埋池子孝

細細粒容易食，我冇咩所謂

編劇根本係唔識寫後生cp線
早期安bon，孝V，凌仇，全部寫到過哂火
收唔到科就一野洗白算
痴撚線

其實孝V咁多集，一早就應該要洗白
玩到上集貪錢家族之後係連Anita同佢地阿婆都洗唔白

你都講左個理由

今集以為係佐治同阿孝先睇
平時做阿孝Venus都轉台嘅
屌 今集垃圾到返回原點
仲要寫阿孝俾人炒埋
係咪成條線摺埋呀？
由佢啦 我唔想睇呢條線 磨到爛啦
一係寫返佐治同pool pool
一係就摺柒咗佢啦

阿孝同編劇係咪痴撚左線
難得有機會可以賣甩見錢開眼死港女
見到都唔開胃
Venus呃佢啲錢 成日要買幾萬既野
佢就算一個月搵100k都要養家啦
Venus anita同佢婆婆啲死人本性難移
寫散佢地得唔得
阿孝值得更好的 (george)

Mon po

以前何世傑寫痴線劇情好好睇
點解而家搞成咁
當啲觀眾弱智咩

安凌忠粉表示佢地真係好可愛

安凌

佢兩個對大家都好客氣

炒都取消喎，都係返回原點喎
就算真炒左，可以返泰池幫手，或者搵過另一份工囉，點解諗到條線要摺埋？

借題發揮一下，覺得每次講阿孝，呢度好多人當池家係阿孝養起咁，直頭泰池係阿孝打本開咁，事實係池富一手養大兩兄妹，個仔而家有錢，公司一時周轉不靈可以用自己人錢就最好，唔駛問出面借或變賣資產

阿孝本來只係打阿爸工，低學識，後來因緣際會變得文武相全，冇警務經驗已搵到份超高薪保鏢，其實都幾離地，但佢都算2.0之中最成功，唔知同hehe線有幾大關係

好少睇
有冇人講下池子孝同紅衫魚嘅黑歷史

其實寫到阿孝喊然後真係放手仲好
好似以前孝心分手咁

太客氣啦 佢地私底下應該再放啲

人地Venus實有d家傳秘技嘅，熊家女冇得比

求先第一次見到真正的修腳師，諗起如果當年3E整個單眼放大鏡造型，d手指夾住幾件工具，好似d暗器高手咁，成件事係未型曬

有無人組團mail俾編劇求孝國線返黎

阿孝同George都係互相因為大家而係觀眾面前好感度up左（hehe線真係寫得好，又好笑又有愛又唔尷尬）而家阿孝就俾條臭雞拖返落黎

尋日兩條線都算，但佐治係三角戀的輸家

佐治同阿龔一樣，平時的智商唔等同愛情的智商

拒絕誘惑
梁志賢編劇

唔係好衛生喎

又等睇
人地d男朋友乜乜...

成班都8婆

勁似王浩信

染到

Signal Wong

十打生蠔
食撚完會唔會屙到入醫院

有冇可能呀

條友咩人
77地

成個王浩信咁

Signal

signal

Signal blue

藍浩信 Signal

冇咩演技

上幾集先拍過戲

Signal Blue

阿龔求先食完

條仔好撚王浩信

Signal 細佬？

又真係特登用個名

rebecca唔係要備戰結婚減肥咩

藍c?

條友咩名
好靚仔

又真係幾似

好似係王浩信細佬黎？

鐵面陳 同葉碧加有乜扑過野

屌 呢啲騙案嚟喎

嘩

一打都想死
十打

唔怪得之熟口熟面， 一叫signal 就知道了

唔係 佢細佬好撚薯

你返左黎喇

可能上次啲人覺得似王浩信，特登整個角色畀藍浩信

似係呃中女果啲騙案

信號藍

王浩信細佬好似唔係咁既樣

藍子華個fd?

d女又睇到出哂水

佢細佬有選過港男 另一個樣 唔係呢個

黃奕邦

給了好多錢才解封的 四位數字

it’s not good

藍浩信之前唔係廢老根拍戲見過？

藍浩信啲戲都幾生硬

再bam啦

無錯，藍就係騙子

扮盲佬好似

王浩信細佬？幾靚仔

著到咁搏咩

一定係騙財

好醜件衫

遠睇係幾似

好屎

件衫咁老套

啲表情都似

扮埋盲俠造型

鍾意 Auntie

似佢阿媽

係咪似佢老母？

比Rebecca 有個真命天子啦
鐵面陳耽誤人生正仆街

好似佢老母？

越聽越覺得係呃人

係咪似佢老母

如果係朋友 著成咁
都係恥與為伍

24歲

屌
廣告

廢老根爆紅嗰集

Catalo

cataio廣告

廣告

插入式廣告

咩料。。傳銷

帶佢去買野啦！！！！！！！！

個男有d似 singal

孝子

袁靚靚代言品牌

係呀
好似係佢，又話好紅

倫敦金d fd

1996

直接性宣傳

係咪sales嚟

條友想係咪sell保險

又呃錢

骨骼，not 骨落

一撚定係騙案

sell保健品

個廣告位插得好核突好膠

骨格

鐵面陳都有帽戴

做乜賣廣告

2020年今年 96其實唔係好後生架啦

我估你當佢係老母

條仔想食處女 所以先溝Rebecca

快d 要左Rebecca
等Ma 姐同鐵面陳開始啦

關心老母關節健康都講得通既

金城安呢

阿姨級

根本係一段廣告雜誌

Rebecca話自己一心鐵面陳 但又應signal約

有冇人會真係睇完愛回家去買呢啲藥咁0n9？

95

23-24

95年

00好似97

一睇就知係處？佢同鐵面都差d啪左喎？

interested

同我同年，點解人哋咁靚仔

個靚仔可唔可以變長駐
用佢黎頂龍璟風都冇所謂
不過唔好配Rebecca

照一照鏡 潮文出現

有冇mark廣告？

少年...

以前以為植入式係熊家坐係沙發食巨記已經夠癲
點知原來更加痴線嘅都仲有

科大

no sir

沙灣？

呢集最後結局9 成講個男係賣藥, 又或者講佢似佢阿媽之類

Rebecca想仆死？

頂禁錯左推文

做佢病人

我都係95

仲戇戇鳩鳩咁

係啦不如唔好結婚啦

披番好d件死人衫啦

咁都叫戴帽，咁鐵面陳同ma姐都派過幾次啦

可以中出

似佢老母？

似佢家姐

應該係話似阿媽

鯁親咩, 骨落

你真係好似我媽咪

係咪似佢死鬼老母嗰啲情節

屌⋯⋯條仔整容失敗咁樣

肯定係似老母

影緊個地方邊到嚟？

一定係似佢老母

你點對得住手足呀，自盡啦！

條樣一般咋喎，做乜吹到佢男神咁
阿壯阿孝都好樣過佢

應該會話似佢阿媽

我媽講：Rebecca 好…

接受啦,比個選擇自己簡啊麻

CLS劇情

想mute撚咗條仔把聲

個男人一係呃錢一係青山走犯。

Jacky2.0

盲俠介紹保健品

賣補眼藍每素係都出盲俠啦

會唔會係戀母/搵後母

投似老母一票

安 豬0 藍沿迅
=
林風 衝動王 bosco

點解二打六都有呢d慢鏡

好似沙灣

側面真係100% signal wong

正面signal靚仔好多

植入式廣告好似話唔可以咁直接，cctvb依家越嚟越過份

好撚嘔心

一定會峰迴路轉

叫港父幫手咪得囉，唔駛俾錢

條仔好正
delete左廢青安角色
搵佢加入好過

科大吖

同埋冇乜胸

寶覺仔，墨說巴打間學校

唔搵師母容儀？

唔夠大隻

咁小娟咪知

食得咁偏？

一定當佢啊媽

啊水咁大聲

都未必, 都有機會話賣藥想氹佢之後個男仔係人後話佢好難頂之類

福慧精舍???

阿蟹塊面有d指印咁既

岩啦同鐵面陳分手啦
留返個機會比自己

tvb新三草

又肚痛

阿龔又肚痛

又放飛機

on仲去
女人

Rebecca着衫好大媽

阿水日日都屈啊工肚痛

似騙案

扑得

日日逼阿龔食生蠔？

咁都上人屋企

次次都著到去飲 博乜先

咁快上人屋企 傻撚左

有冇床上戲

一日十打

現實唔幾十人夾住你攞哂你d資料...

有乜嘢咪喺條街傾啦

幾廿歲人仲會上陌生人屋企

後生細仔有套功夫茶具係屋企

快啲圓龔爸心願抱孫

仲要吊帶裙

契佢做老母

戀母

真係似亞媽

似老母！！！！！！出現未！

沖涼

沖完涼扑

一個有男友女人上男人屋企，正臭雞

無啦啦沖涼

上得去梗係預有野發生
唔通真係上來玩貓咩

契老母

藍浩信就係鐵面陳

仲要拎埋人哋舊玉

屌 笑左

一齊參佛

個樣有啲似信號黃

估中啦

中

估中哂

67

狄仔, 洪永城, 張振朗, 楊明, 陳山聰

新TVB奧運五子

唔係真係契老母呀

頂 真係似阿媽

真係戀母

噓...
仲要搵食架...

原來真係似佢阿媽...

艾鐵文？

真係似佢老母

估中

收佢做兵啦

沖涼係咪有肉睇

信媽好似靚D

Cls 中左

cls

似老母
但死忌要請人上屋企？

中喎

收返個契仔返嚟都好呀
有著數wor

Signal 媽媽

個編劇都幾廢，咁易估

契個有錢仔都好
俾個仔包養

唔通真係睇中咩...

最大嘅反cup就係冇反cup

張相

我都有，利申廿中，茶好飲呀，依家唔飲可樂飲水同茶

阿爸會唔會似鐵面陳

難估就要分兩集拍㗎啦

David同水水件衫咁似枱布

飲得多會牙黃

論老土佢排第一

媽

小娟似藍浩迅呀哥
葉碧嘉似藍既呀媽

阿媽

契仔會唔會長駐

做埋契媽

佢班fd

係人都知似佢阿媽

要睇飲問茶....我都鐘意飲

鐵面陳樣仲後生過佢

契老豆

後面班8婆

恥笑

鐵做乾爸

後面班女笑撚到

最後又幾好笑

9撚frd

有個咁有錢同有型嘅仔
都唔錯

蟹大聲到

笑到臉都黃

我屌

呢個係今集限定 定長期設定黎

威龍秘密網應該好快有人出po講

比邊個都笑死啦

鐵面陳多左個契仔

搞到我都笑埋一份

花樽$$$$$$$$$$$

邊個黎，幾靚仔，似真signal

熱水淥 J

仲陰公過叫佢契弟

三條友睇住明朝花樽

好難唔笑

呢集係我睇過Rebecca 最好睇既一集

蟹八婆格

後面果檯先好笑

聽到佢笑都忍唔住笑

契仔變長駐啦

笑個陣

快啲同鐵面陳分手同醫生一齊

出多啲

藍浩信都算好仔 對契媽咁好

風少靚仔好多

有潛質做jacky 2.0
一樣戀母

咁你都講得出

笑到臉都藍

支持契仔 踢走龍璟風

Rebecca做痴女好睇過搞三角戀

依班冇30中都上唔到位

反而安仔依家幾有知名度

佢未介紹自己係signal已經覺得似

Jacky當初唔走就唔會偷食啦

會唔會整集威龍潘金蓮同契仔

會唔會又係想聽shut up

笑得好真心